l'application se présente sous 3 onglets :
- un onglet home, qui sert de page d'acceuil
- un onglet list d'events, qui affiche la liste des events auquel on participe
- un onglet contact, qui affiche les contacts du téléphone

on dispose egalement d'un createur d'event via le fabbutton de la liste d'event, qui permet de créer un event, celui ci dispose de plusieurs champ texte ainsi que d'une google map et d'un pickup d'image

l'application n'a pas de backend, les quelques events sont des events exemple, et la creation et edition d'events ne donnera donc rien

l'apk installable est situé a la racine sous le nom de "android-debug.apk"

